香港其實有冇一份報紙係中立咁報導

一係極親政府 一係極反 好似中立少少得返熱血時報 .... 香港人真係命苦

Nineup報

有，蘋果日報

喂大佬啊 你唔好咁痴線啦

唔係點做熱狗

邊忽中立...

中立都要比人屌架啦

事實來

報紙唔係應該客觀報導咩...

極反有咩問題，個政府係抵反

個個都咁講架啦

立場係幾中立
不過會比部分連登仔屌係偽黃真藍

眾新聞？

咁咪唔中立 睇報紙應該睇中立報道 我從來唔會因為蘋果反政府就睇佢 因為佢極唔客觀

其實真係一份都無 但無計 整報紙都係人
都一樣會有立場 都有針對既觀眾群

立場緊係中立 黃得黎又影埋手足大頭 呢方面中立客觀

客觀同中立係兩樣野黎

所以廢撚事睇 有線新聞同熱血時報算做得幾好

兩你老味...

大紀元中立

大紀元都一時時

RTHK?

無左了 rthk 個節目都係反爆政府

大公文匯

傻啦
林行止講過 做傳媒唔需要中立 最緊要係獨立
唔係畀國家機器操控

你美國都有分保守派報紙 同埋紐約時報東岸左翼

根本做報紙就係要有立場